政府正考慮押後立法會選舉

《明報》及《星島日報》今日各自引述消息指，政府正考慮押後立法會選舉，最快七月下旬或八月上旬決定。

報導指，延長投票日、邊境票站等替代方案有困難，未必可行，亦估計一旦押後，一年亦屬合理時間。

合你老母

正 又加速

一年 ?

咁依一年邊個批法案

fyi

萬年國會是指中華民國1947年在中國大陸所選出的第一屆國民大會代表、第一屆立法委員、第一屆監察委員等中央政府民意代表，官方稱為「第一屆資深中央民意代表」簡稱「資深中央民代」、「資深民代」，民間暱稱為「老國會」、「老代表」、「老法統」等。1947年（民國36年）中華民國憲法施行後，1949年第二次國共內戰失敗，中華民國政府敗退來臺後，停止改選中央民意代表，故此屆中央民意代表長期未曾改選，不斷自我延任，任期共四十多年，直到李登輝執政後，才分別全面改選國民大會及立法院。施明德在內的黨外人士稱其為「萬年國會」，朱高正則稱其「老賊」。

臨時立法會

一年後仲有香港先算

懸空，無一年立法會無所謂

唔押正仆街 最好押足一年

政府錢都係立法會批，除非唔運作

咁會唔會出現香港朱高正?

驚無老人院票？
直接講幾多票囉

投票前用酒精搓手

邊境票站

加速師

同美國講啦

攬炒

有無多啲sources啊屌

建議由人大取代香港立法會

dllmch

動員戡亂時期臨時條款

比我就快快搞 今年都話可以DQ
下年係咪你渣旗都未知

而家好瀨奶共嘅喎

新加坡每日幾百單咪又係照選舉

你諗下好啦
777用緊急法欽點暫時議員

好呀

一年
不如押後去到2047

屌你押一年？

正

source

［重要］信報：假如疫情持續，政府可用緊急法停止選舉，並召開‘緊急會議’用上屆議員繼續開會

仲好啦
幾驚佢唔做
唔做正契弟
加速主義萬歲

dllm

應該現任可以繼續做落去，唔打算做落去既個位就從缺或政府欽點

加速主義萬歲

推

唔可行既原因：
每個票站既票分開報
就算退一萬步政府唔出術
一分開計就俾人知原來大灣區票99%投保皇

果然鋪好哂路
爆百幾單出嚟做數

特首委任算啦

DLLM

同埋大灣區點解有權投
常住香港？

想押後到美國大選之後
搏拜登當選唔搞中國

押後十年吖笨 咪又係大敗

押後咁選民登記點計先
嗱講明先 我就反對押後既

我覺得係
哩啲人搬走咗又唔更新資料
港共控制既民政處又（扮）睇唔到

建議全部議席改為委任，避免投票風險

市民民怒只會有增無減

隨便延後

市民民怨只會有增無減

隨便延後

分散人流 唔好上次區旗堆埋朝早投 根本唔會有好多人聚集

小弟分析三大核心問題:
1.第三波武肺突爆, 各行各業叫苦連天, 民怨沸騰自然對保皇派不利, 最好第三輪防疫抗疫基金派錢之後先選舉
2.老人院爆發嚴重, 死亡率高, 保皇派難有藉口推長者出外投票
3.中港檢疫隔離令未解除, 長居大陸港人難以回港投票, 令保皇派失去穩定票源, 設立大陸票站或香港檢疫票站爭議很大

總結, 要等武肺完結, 解除中港隔離令先會舉行立法會選舉

明日大嶼 嗰一萬億似乎好重要

冇所謂啦 今時今日都唔洗香港立法會立法㗎啦

唔該

一定會 唔駛驚

押啦 移民潮is coming

佢DQ=我地攬炒成功
佢唔DQ=保皇大敗
所以佢為咗避免呢2個結局，直接押後選舉

read

皇室訓令 英皇制誥
港共有資格行咩
行番深圳特區果套咪好地地
又接地氣囉
北大人又知你地搞邊科

直接押到2047咪算LO
反正我都知777都想咁做架啦

老人票
返支那避疫票
輸打贏要

即係可以再任意改議事規則？

方便做票

一年內過明日大愚

押後不如取消啦

早知啦

一年

選舉開支係咪要計足一年

屌你啦專登等埋班大陸閪同廢老有得去投票先

可能DQ完出plan b都夠炒佢

連登又贏

老人院
支那人種票
宜家冇曬驚輸到得返條底褲

又準備釋法

a

一年內不停立惡法

屌你老母， 一宣布押後就上街

太理想啦
啲廢老等唔等到咁耐

根本港共都唔知可以點做
先日日係到鳩UP

押後=死
DQ ALL=死
真係35+到=又死

行錯哂棋嘅後果

仲有一樣
等埋美國大選之後先睇吓點dq

9月大量dq議員可能重演保送蔡英文上位事件
推侵侵連任

痴撚線 一年洗白？

緊急法跳過垃圾會

原定議員審 拿拿臨過晒啲法案

都唔知777放毒入黎係咪就係為左postpone個選舉。

要係國隊戰線煲大呢單野。

希望過明日大嶼同23條

李登輝先勁
終極體制內抗爭

考乜撚嘢慮 還掂都係你話曬架啦 慮你老母個臭賤閪

有啊習總親自指揮親自部署想唔死都唔得

無老人院同旅遊巴票

莫講新加坡，連美國每日幾萬宗都未話總統大選押後啦

有冇諗清楚
一年後藍絲死淨幾多

一定呢幾日決定，劇本係咁行

支持押後選舉，加速走資同制裁

快 攬炒

tui

洗撚選咩，用附件三立法就搞掂啦

點解唔研究 absentee vote 呢樣野？

加速主義

你做到咁難睇

咪姐係谷人出黎投票

放風試水溫

用國安法批

一年 共狗都可能被美帝滅左了

押後就最易做
呢班港共都係懶閪
夠紅應該發動群眾運動
派錢 文鬥 武鬥 加埋國安法
怕乜q

政府有無計過一年後死幾多個廢老先

不如咪撚選啦

佢國共兩黨都撈過
唔簡單

特首委任臨立會

怕輸

萬年國會
照返今屆咁

香港人：將你軍！
中共：請等等，1年後再捉

等啲bno移走曬先投票

人民日報-中央有權以疫情嚴峻為由，本屆不設立法會選舉，全體議員改由人大選出

要做嘅係控制疫情 正視源頭 封關
強制返對豁免人士嘅檢疫
而唔係係到諗要唔要延後幾個月嘅選舉
on9正苦

押咩後，1年? 痴能左? 不如永續啦笨

都亡國亡黨選黎做乜柒

保守估計, 老人院票2-3萬, 大陸旅遊巴票8-10萬, 分到五大區足以影響最後一席

等睇無政府狀態

一年後會唔會過份咗

永續立法會

一年？
真係無恥無極限！

Fuck

日本東京4百萬人投票都冇事，點解我哋國家咁廢

係5百萬

あ

s

蔣經國死得早啫，如果唔係佢只係另一個林洋港，冇機會上到位

真 唔知驚乜撚
其實大家都預左DQ
咁撚淆底當日就咪搞國安法啦

林洋港同李登輝爭做總統架WOR

共狗又贏

投票會傳病毒？你食屎啦

明明其他國家選舉都係照常舉行

拉長投票時間 變成由6:30至23:30
投票投18個鐘, 點都夠啦

再者可以增加票站

Cls?

一年？

不如永續加世襲丫

覺得疫情嚴重 又唔見佢地停工停市
唔通返工同人接觸會無傳播機會咩

仲新加坡, 南韓都搞到選舉啦
俄羅斯都搞到公投

跟住瘋狂過議案

即係一定要確保明日大愚筆錢一定要過

挑 真係關疫情事既
你開多幾成票站 延長投票時間 每人都社交距離
再唔係提早投票乜都得啦
又扮哂野

押後到移民嘅人走晒加夠資格投票嘅支那狗落曬嚟就可以投喇

劇本